女人煮嘢食會唔會試味

ex咁講
我又無留意
但最近見到啲人煮飯先發現，又好似啱

點解可以煮完先知唔啱味

煮完自己都知唔啱味 但係同佢講又會嬲

aggre

咁多胡師父